我好後悔細個點解要背書背得咁辛苦

如果我唔學讀書寫字
練好體能去考速龍
返工唔開心又可以打人
見到靚女示威者又可以借口搜身非禮佢
唔似而家要日日受氣

因為呢個就係人同狗嘅分別 有良知嘅就算讀唔成書都唔會去做狗

一切都是因果報應

狗都有分高級同低級，讀多幾年書考幫辦搞班手足啲老婆唔係仲開心咩？

而家份工咪又係要出賣良知出賣自己做人原則
日日被客鬧
仲要擦老細鞋，放咗工陪佢癲，阿諛奉承咁生活
越讀得書多做呢啲嘢越痛苦
最慘係唔好話波，女仔手都未拖過

係
誤信啲壞人話知識改變命運

救人！打狗！

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

不了，睇過最高指示話如果我在生搞人老婆
死後罰double

邊份工唔洗擦，入警察部擦得仲勁，收工要陪班老細去飲酒應酬

唔識分是非
做呢啲嘢唔覺有問題

咁係佢地老公廢比你有機會入手啫，你係上司喎，跟你仲好啦，邊洗on99咁同個白板廢柴輪宿舍呀。

天涯何處無芳草 大不了打住j
再唔係扮信教娶個處女基督徒
死後罰double真係驚

扮信教咪又係衰十戒，死左你罰得仲慘

又係喎

所以你依家想做狗？

唔得喇
坐過監

姐係想啦 見到警察個名臭曬都仲想考
岩架啦 警隊需要你呢d人才 方便洗腦

邏輯之鬼